【完你老母】 立場直播：倫敦支領手足瘋狂燒五星匪旗，袁爸都係度

果班中國人又要好嬲好嬲

屌多人到震
香港唔夠力？
全世界都有手足補位

倫敦手足

今日唔夠人？驚閪！
又唔係得香港先有香港人

可惜律政司無得去仆街

變下一個法輪工 全球抗爭

Push

有無相，睇唔到其實

咪好嬲好嬲囉
好撚多人唔明呢場抗爭/革命已經唔係只睇香港本地

世界各地既手足都知我地出唔到黎

佢比中國人夾左去北京食餃子

倫敦手足都好勇武
上年追住大波驊嚟打,
搞到佢斷手

成為全球第一個因反修例而被示威者打傷既高官

連香港都無人做到

人地法輪功係終極和理非
香港人就出名和勇不分

中共國慶換黎全球領事館比人賀佢老母真開心

應該係下一個Fridays for Future就真

係要聯合法輪功，齊心滅共

袁爸

咁佢哋都要加把勁啦

到依家為止

唯一做到打傷高官既戰果, 係倫敦手足

連香港都做唔到

真
英國政府唔敢講
英國手足就真係和勇雙全

仲要同其他被支共打壓嘅民族一齊逆統戰

最簡單既嘢偏偏最少人做

各有各做
我地盡左力就好夠

唔好成日比PR五毛吹淡

試著說「連我都做唔到」
不要說「連香港都做唔到」

兩邊個後果都差好撚遠啦

推上去推上去推上去推上去

正

a

A

袁爸！
手足！

推

邊有打，自己嚇到仆街姐

Thank you 英國手足

多謝手足補位

要keep住講起國安法既嚴重性

原本今日比港共打壓到好灰
英國手足受我一拜

係香港 做香港做到既野

係外國 做香港做唔到既野

原來咁多人

D小粉紅呢? 又好嬲好嬲?

大推

多到仆街
所以今日全世界好撚多人出黎

黑警死全家

想睇噴黑支旗 多過燒旗

多謝手足

好似係佢自己驚到跌低

想扮野留英,最後被送中

以為佢係美國

天氣凍

手足

S

三萬精兵快D去倫敦拉人非法集結
香港警察vs全世界

既然有外國政府照
外國手足係咪應該玩下火魔領事館

依家香港用火魔已經好難

Well noted.

lm

呢個真

燒佢老母

未來既野，邊個會知

早幾日飛去英國

Push.

錯過左個live
一定好撚壯觀

英國見

push

爽

袁爸真係親力親為

無人打佢
唔好亂講
佢自己俾人圍心虛慌不擇路
多行不義必自仆咁仆撚親
仲要扮整親隻手唔想返鬼國

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

袁爸又話唔得閒去UK嘅？
唔係驚US疫情封關入唔返咩？

召喚袁爸係鬼

所以果啲遊說團
直接去遊說政客支持香港獨立就ok

Truth

幫推

US佢可以做嘅已經做晒，等Trump連任滅共

反而英國形勢真係弱

trump唔連任都照滅共
毛澤東都講過民主黨先係最難捉摸

今日既民主黨同當年既有得比？

隔離po 又完...

繼續第三場！
倫敦手足暨袁爸爸聲援十二港人集會

袁爸係去唔到英國咩
去左翻唔到美國？無追開

要隔離

佢話英國個角色好緊要呀

有連續幾場

原來係咁

英國係重要架其實 希望英國手足推得郁英國佬

震懾班海外支那人同藍絲
嗰頭唔再係佢地大哂

袁弓義唔係前幾日先係紐約？

茄蛋旗咋

香港啲狗當班狗官係自己老豆咁保護啊

十多人赴中國駐英大使館抗燒國旗 事後警員到場

有圖

見到有人擧英治香港旗

喺外國幾好...
不過香港人喺香港都唔可以衰俾佢睇 總有路
因為我地必須相信西西弗斯係快樂嘅

互相呼應
互相補位

無得去啦
身家性命已押哂比北京

PISH

Pushhhh

所以話點解要走！？
如果香港人可以四散全世界
去晒世界各國支領落佢面
係咪好過響香港俾狗捉？

Tui

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

倫敦最美的風景是人

上 tiWitter 呀老友

老共已經 滲透Twitter
我地都要加入

多個人 多個 Tweet

咪變咗黑星

微博打飛機都唔行出黎支持中國

好嬲

又打飛機？

邊個時間有燒？

賀佢老母閪

上一場
睇番立場新聞有報

法輪功肯幫拖 世界各地都有人反啦

法輪功起到個國際反共平台已經好勁
仲冇私利
不論政見任你up

驊妹表示很想仆在倫敦街頭

重有一個新中國聯邦遊行勁多人

不得了

支持
手足伸張正義

個邊好多大陸狗，會打人

冶癒

大波華：好嬲好嬲

P

Fighting aeroplane

多謝英國手足